點解用支拿寶收捐款

想捐但見到支拿寶捐唔落

好心班人爭氣啲啦唔好郁所有大陸野

答我

推

咁樣都照捐嘅，驗下腦啦，死不足惜

根本係啲大陸人扮黃絲收錢嘅款
仲用黃雨傘

係有個少女比我
答我

個設同藍絲page啲文宣有得比